香港民族黨：反抗殖民暴政 毋忘初一義士 The valiant who fought: We shall remember them

昨日是2016年初一魚蛋革命兩周年。就一眾義士對香港的付出和犧牲，敝黨希望每一位香港人能時刻銘記於心。面對殖民暴政的牢獄迫害，不論義士以何種方式回應，我們亦不應作出苛責。

希望同道、支持者和每一位香港人明白，所謂「暴動罪」的定罪門檻極低，三個人被視為非法集結而破壞社會安寧，即足以定罪。面對殖民政權，每一個反抗殖民的香港人都可以是「暴徒」。

敝黨在此呼籲，請繼續為因魚蛋革命而受政權迫害的義士及其家庭提供支援，亦請繼續秉持反抗殖民者的決心，以驅逐殖民者為目標，不要讓每一位義士的犧牲白費。

Yesterday marks the 2nd anniversary of the 2016 "Fishball Revolution". It was on this day that a group of Hong Kongers took the initiative to do what must be done, and it is on this day that all Hong Kongers shall, the HKNP hopes, keep this memory afresh in our minds. Those who dared to challenge the colonial authorities that fateful night now face their inordinate jail times – who now dares to question their resolve?

“Riot” is the made-up sin our colonial masters decided to crown these Hong Kongers, and “Riot” is the offence that is made so trivial by this farce of a sentence, being defined as three persons congregating “illegally”. Make no mistake, for there is no law dispensed from the colonialists: all who question the Chinese narrative is, for all extents and purposes, a rioter.

The Hong Kong National Party hereby calls upon all Hong Kongers to continue to support those great examples of our nation, those men and women who suffer political oppression after the Fishball Revolution. Their sacrifices shan’t be wasted, for all who fight against Chinese colonial oppression are, for all intents and purposes, rioters and true Hong Kongers.

ok

網上兇狠

做就碌撚

千凌兇狠地在連登回覆，昂首片刻，感嘆：「習總，我成功了！」

啲英文咁混亂及湊合

又出聲名咁勇武

而家佢個PAGE勁冷清，連五毛都少。

民族黨又做實事
好波

仆街連登班個班原來係偽獨黎，堡主出聲名都無人支持

連連登仔都笑9呢隻本土狗

佢仲可以做到d咩呀

香港人嘅反殖意志，

成班五毛喺度笑天哥，証明佢做得啱